現在達哥重現番當年sleeping dogs既感覺

頭先睇佢既watch dogs2又做戰地記者 又做強攻型駭客 仲要成個青山走犯咁周街打人
但最好笑既係咁都比佢發現餐廳入邊果幾張真普選 同毋忘64既揮春
真係可以同當年既stepping dos有得揮

綠帽慘汁果段真係好好笑

揮春果到笑到我仆街

懶醒驚死人唔知點解要hack波波

有冇link睇返

差大哥

揮春係邊日